如果三日都暫停=蒙面法止暴制亂

大家研究下聽日玩咩好過
一實行就靜哂姐係有效啦

今日全民文宣
聽日和理非
後日裝修

用狗放風呃大家休息三日之後就歸功自己推蒙面法成功止暴制亂
最少要有一日玩獲大嘅

推 多謝中計黨散水黨 林鄭成功制暴止亂

乜都好 最少要大搞一日

你啱

push

你又啱
但先文宣 後做野會好d

冇人係因為戒嚴，唔係因為蒙面法

d狗做法係陽謀 講到明會亂 你出就打拉射 你唔出就佢有效 點都係佢做到野
快d升級訴求

林奠記者會：蒙面法成功制暴

佢地會spin到係
再加上表面睇真係
唔可以比佢成功
背後原因好易被佢掩飾到

而家連登好多狗幫手吹風

不反對今日文宣日
講緊三日搞一日大野

所以幫手spread比大家睇

尋晚先搞完咪比大家抖下lol，呢場好明顯係持久戰冇必要搞到好似日日都開拖咁，有出曬嘅呢個星期差唔多日日都係條街到，大佬，大家都係攰嫁，咪比政府威返次lol,聽日，又唔係今日唔出聽日就出唔到

係咩？三日停=止暴制亂
班狗係咪終於可以放假
咁到時我地又出過黎

點解停三日就叫蒙面法止暴制亂?

佢咁講到時咪大巴大巴打落佢度

唔洗停三日，停佢一兩日就夠，重陽一定反佢老母，同時要紀念犧牲左嘅手足

班傻鳩永遠唔撚明
佢點解會立蒙面法
就因為之前機場同佔中禁制令
成功令港豬唔佔
以為用港共法律就可以驚怕港豬

3日就止暴,同班鳩官諗野有咩分別

希望星期一大搞, 星期二大家可以三罷, 停佢市

話抖3日個班 我真係屌出聲

今日是旦 接住落嚟兩日點都要大規模做d野

咪係，幾時開始停係由政府講，唔係示威者講？
我地而家既號召力係大到想出就出，想停就停
唔好成日比政府牽住個鼻走先得

如果因為停三日就俾佢講到矇面法係止暴制亂
咁我地就真係跟左佢走
野一定做
但我地要拎反個主導權
咁樣係中左佢圈套
俾仇恨情緒帶住走

林奠一定會話成立三日靜三日初見成效
再加推乜乜乜

休息一兩日之後再繼續都可以破佢個止暴制亂啦

一直都佢話係就係
真係要比個借口佢？

唔係今日停only咩，聽日再搞過，幾時有話3日都停

做好文宣咪得

初見成效仲加推？
一加推又亂過，到時睇下屌邊個

8.18被黨報讚完回復平靜，跟手即刻清算

818夠話老解成功震懾勇武啦，佢要打飛機咪由佢打

咪係

第四日亂唔得嘅？

到時可能話三日 見到反蒙面有效 加推戒嚴同宵禁

今日全民休息日今日全民休息日大家冷靜休息 諗點發展 我地條路仲好長

佢到時會加推其他

其實要破佢唔難。

只要大家做到一個局面，似係亂但又唔係亂就可以。

exactly
三日有效好大機會加推其他

我覺得今日係要停，同時今日要focus連儂牆，但停一日已經夠

佢三日話止暴制亂 你就要比deadline自己
三日內all in回應？
第四日之後 每週一次十八區開花佢仲撚頭痛啦

停一日其實ok嘅 呢排chur到咁盡 大家都攰到pk

但係連續停幾日就...諗下之後幾日有咩可以做好過

玩？
你地而家究竟係抗爭定係純粹玩樂？

啊sir想我地送手足去死？

佢咪係鳩官
唔好睇到佢咁有智慧
一條法例搞成咁你就知佢有幾醒

但記者唔俾帶罩既話 會影響傳媒報導 有手足俾人拉咗或俾狗用過度武力都無人知

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

拿到目前為止講左咁多次三罷得85有d料到
我對三罷成效冇乜信心

有效仲加推？跟住又激起民憤出黎亂過
捉蟲入屎忽

第4日 全城開花 共產黨 自打咀巴

如果第四日又出返黎呢
一巴巴車返落你度

依家巿民急定政府急多D呀？阿Sir 係咁叫人出？

應該等佢一話「成功止暴」嘅當晚再有活動
得唔得

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

執行專業職務係豁免

政府就係要三日禁蒙面就靜哂個畫面
用嚟話有效 打鐵趁熱 加推其他惡法

三日又唔代表d咩既

不如唔好用個「玩」、「搞」呢類字眼丫，習慣咗就改唔到架啦
如果唔想到「戰爭」、「打仗」呢類比較嚴肅既字眼，起碼都用「行動」、「運動」

大家研究下聽日有咩行動好過

今日玩黃店爆買日？

呢獲奶奶地，靜撚曬政府又贏

Monday night

唔好日日搞舖

唔明點解停三日就話有成效，咁第四日再嚟過咁佢點解釋先，佢講咩都得架啦，佢講完之後發生咩事大家有眼睇啦，唔明點解要咁急

唔可以三日全停
政府一直都係靠spin
暴力係因為示威者用致命武力
送中純粹係陳同佳

星期一肯定要嚟多次十八區開花

大家仲要不停提示威者中槍
推反蒙面法已經遮哂兩位中槍手足嘅noise

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

有風吹緊停三日 我知多數人有智慧會獨立思考 提下大家姐

鬥長命

三日算得係咩

四個月都黎緊 唔好衝動 命都保唔住 講咩都假

阿蛇想抖！
阿蛇想抖

香港最多勝利球迷

我都覺 呢三日應該係要休息。其實我覺得平日每晚夜晚18區開花先有得同佢地慢慢打！

所以不可回復平靜

唔好比機會佢9up嘛 會有人信架

我哋留係屋企嘅原因，係因為香港已經進入緊急狀態，所以佢先可以用緊急法，依家出街保險唔會包！大家請宣揚呢個道理

咁唔通今日再搞完，之後下個weekend再搞，中間幾日又會俾佢spin到成功止暴制亂？
咁係咪要日日搞

冇話all in
但一定要有返咁上下規模

我都想講 第四日又大戰咁係咪推翻哂呢？

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

同意
訓醒之後突然好q多風向post叫人依幾日乜都唔好做
咁先真係比政府大條道理講用緊急法係正確既
正中下懷
到時就真係會民意逆轉
唔該大家要有獨立思考
唔好一有風向post諗都唔諗就推

同意
學d港女話齋
休息是為了走更長遠的路

咁幾日之後咪又出返嚟
同溝通大會一樣

沉日先大裝修完隔一日都唔過份呀

啱

玩命算唔算玩樂
中文博大精深

班左膠係咁吹中計同埋俾位入失輿論同埋西方人民心
屌，咁法國大革命同美國獨立戰爭咩野嚟

抖今日做文宣同回氣咋
邊撚個話抖三日

阿蛇想抖！
阿蛇想要屌警嫂

多謝各位on9配合林奠

我係警察我死全家
有丁一世冇得用
打飛機永遠射唔出
對住女一世扯唔起

出面真係有話三日
阿蛇出po

Exact7ly

首先唔代表我哋連續三日都會停手先

同意，星期日

記者比 工作需要

同意

推

琴晚十八區裝完修, 今日就停黨鐵

如果加推d辣好多嘅
一定會少好多人 到時仲大風險
始終守法係多數

都可以 效果接近 但紅日動員能力高好多

5/10 全民民宣
6/10 遊行

星期一就來料啦
星期二返唔到工個市實插佢點吹都無用

無哂交通 點出啊

冇錯
所以依家果d突然叫人散水既post都可能係鬼做

聽日見

一嚟勇武會攰，二嚟打仗唔係要出其不意咩，聽日再嚟過？

佢點都有藉口入你架啦，點都係睇佢自圓其說，有分別咩

出面有大po 10.6大遊行

停一日佢哋打到乜飛機呀

無邏輯可言
無活動係俾面重陽唔係蒙面法囉

首先我係狗我死全家
我願望係冇手足比狗咬
我係指出個可能性 同大家討論下 我可以錯嘅
不過我有理由相信佢立完法靜哂佢就會出嚟話自己好成功 要打鐵趁熱推出多幾條 到時我地好可能會少好多兄弟出

一條咁撚普通嘅蒙面法解決到成個香港，藍絲咁on9都唔會信啦

我都覺
連登仔吹水唔做野=緊急法成功止暴制亂 林奠就可以隻手遮天

班傻鳩唔知咩叫打鐵趁熱, 以為無時無刻都號召到咁多人出黎, 香港人好善忘, 呢排唔係因為開槍同禁蒙面法助攻, 已經越黎越少人出黎

我擔心嘅係佢會食住上推多幾條

和理非

大家可開遮頂住先

講真今日咩事都無 班師奶廢老都屌到佢聽日開 更加屌到佢後日開 又成功推翻個波俾政府 之後個日手足就可以。。。

星期一係拆佢招牌
星期二係攻其不備

好難選擇呀

政府話成功止暴制亂嘅話 你係咪就唔會出？

咪傻
唔好跟住人哋個節奏走

靜得個三日都攞出黎打飛機
人唔笑警察都吠

最好既方法係佢今日停哂所有野預你攪事,我就唔攪,覺得大家怕左留係屋企點知又出番黎

pull

理由佢隨便吹姐
唔好忘記點解有送中條例

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武

咁你星期二想唔想罷工先
你星期二罷唔到根本對政府壓力不大

示威者係 星期一 / 星期二 出現咪解決問題囉
利申： 大家唔好再非法集結 破壞公物啦

連登真係好撚多左膠同左膠打手
全部一早起身開工帶風向
不過都好，又可以block
已經block左好多左膠同打手

唔記得左
拉

敵進我退

根本就一日都唔應該停 停左只會比佢覺得香港人會驚
今日照舊維園見！

如果佢靜到三日 牌面上睇會係佢短暫成功左 唔排除佢會加推其他

先文宣後做野

忍一忍唔好衝動
臨放完假果一日先同佢玩都未遲
就睇吓黨鐵夠唔夠膽星期二唔開阻人返工

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

我絶對同意

其實佢急緊法開始左所有野都可以1秒通過，唔關蒙唔蒙面法事
搞清楚先

其實之前傳過一次武警集結 跟住我地和理非一次
上面就打飛機話香港人淆底
之後個禮拜咪又係出返黎
我就覺得唔洗硬碰 呢三日差佬一定落哂order齊人
我地只要好似十月二咁出奇不意 佢點止暴

你唔好帶風禍，明明7婆就想係三日拉曬啲人，消耗你啲精力，星期二馬照跑舞照跳

乜都好 總之三日內要有d畫面證明止唔到暴

策略正確

唔同意。
不如等政府再出口話成功止暴制亂，然後先再出示威。
而家急的係政府，用這三日休息下先， 做多d文宣工作

pish
和理非都好都要出嚟遊行

但嘈哂又驚中狗嘅伏
求下手足小心d
唔想再有手足比狗咬

主攻政府部門同保皇

抖一日唔駛死姐
完全無商場無交通工具死
罷明要捕

候好文宣唱佢自製戒嚴 影響生活 無錢襟 無假放 無車搭

人地玩智取 咩都無唔好硬碰住

蒙面只係前菜, 你不停搞佢自然會再立其他, 甚至取消區選

點解唔停下, 你可以唔衝擊但你一樣可以表態上街, 只係唔駛日日都打爛野同汽油彈, 你唔攰我都攰

929 101 102 104 日日都開戰

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人想人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

同意要做，但認為唔駛用3日限期限死

聽日一定出 今日做文宣

佢就係想短期想搞掂佢
我地要做既野就係要拖長黎玩

班狗出得MESSAGE姐係話 佢地已經準備好哂, 開緊工
班狗無休息過 重ON緊DUTY

況且琴日搞完, 今日變死城
經濟目的 比佢地達成左再出黎打無乜作用

另外既就係, 紅色資本佢地都要準備裝修
到時佢地整緊果陣再幫佢裝修

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

攰到pk

邊個話今日停？ 一陣1點

我係佢 靜三日 我第四日就戒嚴再宵禁
跟住大清算 網都斷埋等連幾多人出事都冇人知
清算完就解除 太陽照常升起

行動唔可以最後一日 分分鐘唔夠旺
聽日一定要郁 搞夠大後日先訓教

休息係為咗走更遠嘅路

冇人叫endgame
求下唔好打陣地
小心埋伏同臥底
一個都不能少

岩，同埋三日拉曬你地，星期二股市又升返啦，大家繼續返工繼續返學

今日停哂交通，你想叫兄弟出去死？

都話會令佢順理成章推戒嚴之類嘅止暴制亂法例
到時好多人都會驚左唔出

聽日等黨鐵開番就大遊行
唔開就再十八區

三日成功都叫成功咩
個班狗同林奠預咗依三日會大戰咁
（eg政府早放工 狗send sms)
好似特登推蒙面法黎挑釁咁

exactly
覺得我錯歡迎收我皮
我都唔係咩高人 我可以錯嘅

佢係引你出黎 你出我肯定最遲星期一會大殺捕
一係你比和理非出黎 全民口罩 但和平散去
表示不怕惡法 不然一百人行出黎最後都打砸燒
無人理之餘 佢可以更嚴更惡

你斷網，大家就明啦，大家最近會合點要人

痴線 琴日成街都亂仲係？

先文宣 等人回下氣先
聽日/後日再搞

直接宣布市民唔承認禁蒙面法
完

如果唔趁依家有氣勢，過左三日就真係冇人出

今日咩鋪都唔開 經濟損失幾大 你覺得佢地可以承受幾多日 攬炒梗係屋企打fifa

我覺得唔需要理佢點講 佢咁講之後 有一日蒙面出黎 咁就可以剝佢棚牙

屌有個問題 如果玩完大嘢佢話證明蒙面法唔夠 要推其他 點拆

今日休息only

遍地開花

Pish

我都諗緊
但唔休三日至少證到蒙面法冇用

遊行，但唔打
借力打力俾子彈美國。
我地最大既力量係外國支援，唔係靠自己鳩打。

唱下歌仔先囉
dgx又出新歌係時候練下

又講民意逆轉?

你睇下d藍絲page
大把人信我地出街係因為可以蒙面冇後果
之前有個兄弟一比人除罩就淆底條片佢地睇到成地精

exactly
真係難為兩位巴打食子彈
我地欠左佢兩個

如果停3日港共就話止暴制亂係佢地on 9! 到時即刻再出黎啦！ 呢3日政府，黑警，黨鐵，已訂好劇本大圍捕，香港人何必配合？

要回氣架嘛
而且就算停3日, 第4日第5日呢?
唔好因為三幾日一個短時間而太衝動
緊急法同蒙面法唔係幾日就會完嘅事

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

你真心以為會有兄弟出嚟唔蒙面咩

林鄭真係咁講就即刻出

星期一裝修
星期二大三罷

其實米俾佢講囉,呢三日擺明係伏都要衝出去?還不如俾佢拎個彩，口頭嬴一次，然後一有機會又玩大佢仲好啦。

聽日再搞 今日抖夠 買定所有物資 要比十一 同琴日更強

靜幾日, 當正苦行出來話禁蒙面有效時,
D店, 鐵又搞好了,
就是高潮的開始.

得85真係罷到有壓力姐
仲要係靠機場手足

起碼休息兩日喇，我都好驚咁玩法，人都被佢拉晒

被罷
ps今日百佳全線停

梗係睇住政府黎食，休息3日，當佢講話停到/出現大搜捕既時候，咪再全力開花

如果老解黎駐守一個月你仲出唔出？無人出咁係咪止步制亂？一個月後你仲出唔出？一個月後出咁仲算唔算止步制亂？

今日停一停諗下未來點行

建議今日先停一日，聽日或者後日再出
今日已經攻陷晒大部份據點今日就都冇意思

大家討論下就叫人阿sir

今日休息整兵
聽日全民口罩行街

根本就小左人出，我地已輸，等中國式管治！

會唔會聽日就裝修好D？

但如果靜三日咪姐係蒙面法有效

不嬲都駐守緊架啦, 打緊你果班都有武警公安啦

Agger

保皇辦事處

冇話一定要今日
但一定唔可以靜三日掛

表態上街但一定要分區 一區會聚唔到人

無錯 佢令人覺得蒙面法有用
咁以後有咩大問題 都直接引用緊急法就攪點

聽日咪大遊行，玩盡佢，休息一日做返文宣，宣傳返，唔好咩？又冇人話休息三日。。。或者你想做就去做，唔會有人阻嫁

不停搞係唔想比時間佢清算
我都好肯定好多手足拆野冇包好樣
一停 手足出事機會好高

原來依家係政府決定示威者未來行動

你咁攰咪抖下囉
我就真係未見過邊個地方爭取民主會話休息一日

同埋唔見得話抖果d係負責抖汽油彈

停一日先 虛一日

有人叫今日停
聽日都可以有人話停
之後政府就話緊急法好成功

後日裝修, 星期二 三罷

佢要搵籍口點都一定鳩搵嫁啦
點解仲要理濕鳩正苦點諗

而家有兩種說法
一種就話中共想香港亂 等外國介入唔到
一種就好似捨呢個post咁講
大家三思 唔好覺得尋晚好成功就上腦
希望大家冷靜下 諗下應該點做

我指出黎做埋狗份

唔好短視
做文宣講政府戒嚴好撚過

靜起碼叫3個月先叫有效

有效都唔緊要，最緊要保住主力。政府以為解決之時再搞鑊金

成功攬炒，係時候番屋企訓，坐享其成

點解要定到咁有規律, 俾狗set晒陷阱去捉

唔好傻啦
前線我地就得咁多
啲狗仲有成班老解同佢地換班

日日叫啲前線出去係米想佢地比狗咬
前線休假，要出都係和理非出，仲要買物資！

點會唔算
佢未推果陣都冇幾可靜3日
街坊圍下狗屋撚下狗 黃大仙深水埗果d
一推就靜3日咁已經夠喇

重陽拜下高官黑警老母

今日全民文宣
聽日和理非
後日裝修

今日比佢地開心下

去多次美領

8.18完左，政府，人民日報都出黎抽水啦。結果係點？
戰略性休一日唔洗怕比位政府，佢一出聲再行動，就知乜叫抽水抽著火水一。

冇話一定要今日
同埋可以開花

邏輯錯誤, 唔好再推

點解要理佢地講咩
佢地話我地暴徒唔通我地就係咩

唔出黎都係一種策略
下下比佢地捉到路仲洗玩落去

其實幾好 和平口罩日 比大家知用武力係因為政府暴政 而非口罩

贊成今日休息
大家仲有好長既路要行

琴晚蒙面法未生效

樓主唔係承認自己 "暴" & "亂" 啊?

用行動證明

咁第四日出返黎又代表咩

智撚障樓主

自行決定
唔洗吹風

冇錯wor
立完法三日冇示威唔係止暴制亂係咩
說好的一禁即反呢

咪撚玩 停三日等於成功 咁我哋咪好撚廢
休息一日 享受經濟死城的一日
之後再來快閃 唱歌 乜能都得
革命不是一日成功 也不會一日會全退
大家團結

停3日就話有效
個腦shot撚左?
星期二返工日同佢玩大去囉on9

有個post講踢波，假若持續90日，一日等如一分鐘，防守3分鐘就代表對家進攻方法有效？

休息日嘅和理非戰略建議

面照蒙，街照出，唔需要升級，保持克制

聽日會開返

其實幾好

玩新野，影響其他市民生活真係唔係咁好

其實幾好 要宣傳下

騷亂大致平息 禁蒙面法初顯成效

曬9氣

星期日要全和非理飛 300萬

推
真係最多休一日夠啦
三日咩火都熄啦屌

認同休息一日就夠啦

佢都係想你哋唔小心殺咗人等人權法過唔到，大家睇路

有佢老母效！同佢反撚轉香港

裝修萬歲！

，

一個鐘前我認同，依家轉軚，上次818咪話暴力退潮，之後返哂嚟

咪俾班紅媒藍媒自己打下飛機，下星期捲土重來其實唔係唔得，一來休息二來buy time 沉澱(依家文宣方向感覺有啲亂)

利申：今日會出街行下消費，震興經濟

不定時遍地開花先有效, 班狗又冇防備 我地快閃又冇損失

今日全城戴口罩各區做文宣make noise啦
比時間再準備聽日/後日既行動好過

認同星期二先做野

You on9. If successful jor she dim push other laws?

On9亂吾亂係我哋做 吾係政府講 政府一話有效 我哋即刻亂打佢個嘴

我好想有 818話失敗 但林鄭該週是馬上約開會 結果全部人都話要獨立調查 結果衰咗
現在武力升級到人命地步 我真心唔想示威者死 但實比人話 大家中意啦 永遠不割 但珍惜生命

申請人表示蒙面法無法減少暴力情況。余大狀反駁，於十月四日法例通過前有大量暴力情況，但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈的情況。